恆期睇圖手足會2

睇圖派手足 一星期都唔洗就爆post
下星期再中
回帶

找數
今日打算用USD/JPY 11月30分鐘走勢 教大家一個簡單方法去錢搵錢
我地需要幾個技術指標, 分別係 EMA 50 , EMA 100 , Bollinger Bands 加多一個 Stochastic Indicator ( 5 , 3 , 3)
EMA主要用作確認方向, 依幅圖大部分時間都係EMA 50 > EMA 100 , 所以可以算係短期uptrend
而Bollinger Bands 用黎預測volatility , 操作原則大致分三個情況
1. Channel 頂底都係平行 預計Price 大部分情況下只會move sideway
2. Channel 頂線底線逆方向走 爆邊 持續信號 又急又快
3. Channel 頂線向上/下 底線平行/跟頂線方向走 price movement 會持續 直到頂線/底線方向改變
而Stochastic 主要用途係搵買入同賣出位置
就算係爆大單邊 我地都相信都會回調 反彈 再向原本方向移動
所以我地目的主要係透過捕捉上述位置去做理論上認為的穩定操作
以圖中11月4號至6號期間做例子

有幾樣野我地可以確認
EMA 50 > EMA 100 短期 uptrend
Bollinger Bands 平行同慢慢變大 有潛在爆邊機會
由於我地確定左係短期uptrend 我地要捕捉就係回調位置 再等待更大行情出現
回調位置可以利用 stochastic indicator黎捕捉
先講解依個指標用法 簡單講 超買區 > = 80 超賣區 < = 20
而我所講個回調位置 (買入位) 就係存在起 超賣區 < = 20
當K線(藍色) D線 橙色一同位於超賣區 而 K線向上交叉D線 并嘗試衝破超賣區 就已經係一個好買入信號
而賣出信號主要係當K線同D線到達超買區後 相互交叉 作為一個簡單操作
以上短期操作衍生出 0.6左右 收益 (以當地單位計算)
沾出動作就反轉以上條件 再進行交易
當然你地可以加入其他指標 增加自己交易信心
-完-

下篇教學需要200正皮先再出啦

今日手足又執唔少

圖陣間出 改緊script

牛過咗

thx 大師， 賺左500k 了，星期一最後一擊all in 之後就求婚

中！

中鬼咩 你下下都話中

收市都中

咪就係

支持
立即正皮

幫推 皮已正

跌左50點 又中

想問有冇人冇subscribe埋 tradingview 個 " HKEX 即時股票、指數 $18 US /月 "
係咪即時報價+可以拎黎run backtest?

好似做左幾個月傻仔 幫襯卷行啲垃圾platform

正評學野

買左

留名支持大師

新手留個正皮跟大師學野

啫係係？ 咁完全屌打 好抵用

中！下降軌已出

我有
即刻顯示報價
連埋PRO會員二百幾一個月
贏少少已經夠cover

想問一下,其實有冇建議用幾多分鐘的圖黎睇

又中！睇定買咩新車

大把script睇

1,2,5min

今個星期$+82680
啲圖有料

琴日又話+16萬

因為我收市前再拎左15萬過夜，無計落去

勁到唔撚駛打工 ，又賺4皮

大師就已經夠錢退休 唔洗返工

Lm學野

大師想問一問,今日跟左張圖行,但有時真係有D淆,
如果1 2 分鐘圖都係轉向
但5分鐘圖未轉
咁我應該跟跟邊個好

玩到月尾夠退休 多謝大師

跟大師最好

未跟同見到大師節奏

有一個月免費，試玩下先攞

皮已正，申手等圖

唔夠膽就唔好跟大師

大師節奏好快

想唔想表演玩夜期，直播

巴打表演？

等睇巴打你直播

話說巴打有無咩想知 可以寫下文講解

巴打咩叫爆邊???唔係好識呢D TERMS

啲圖真係好專業，張張都好似藝術品

爬晒

周末手足大家休息下 再睇下圖 就備戰下星期
找數

第一張係今日畫
第二張係前幾日畫
睇圖手足 ho ball

正

謝分享

神既語言

睇第二張圖好不安

咩事

因為賺錢賺到驚

咁樣玩法巴打好快做首富

larry william都未做首富啦

一年1000%回報 每年都咁樣點會做唔到？

跟你地玩我間中all in 下都搵左150 萬

唔係好識睇。咁睇圖係咪星期一 應該係升？

睇圖表好似係趺

第二張咪係好識睇，江恩盒太癲

Larry William最高紀錄係11000% （110倍） 一年

所以話高人就真係高人，有條暴富之路都唔行，與眾同樂

呢排真係賺好多，不如始終炒期指都係zero sum game, 為輸錢俾巴打既人默哀。
不如各位巴打一齊買貝沙灣做鄰居

人地買特起山頂有突，使咩住貝沙灣

有冇人call過夜

我以為自己賺千幾萬算多，原來你地仲癲

你地悶唔悶

賺錢賺到悶?
高人

巴打跟足個strategy 1000% 一年 玩1萬做本玩3年變1000 萬啦

夜期又中

衣度個個賺幾千萬。好神呀

淨係幾日都1000%啦 唔好玩啦

lm學野

成個星期今日終於唔中
初嘗一敗

今日

買左咩

有冇人睇開一秒圖

大師話知道D人半信半疑，話夠200正評貼倉

5秒都頂唔順

主要係大師引人思考 部分人唔識睇就話吹水
圖表係絕對準確 只係睇你識唔識睇， 你諗岩邊就中，諗錯邊代表你睇錯圖

仲聽到有D人話玩左股票咁多年，有無人會識預測？ 又問做左巴菲特未

其實strategy 唔係可以預測下個頂/底係邊，而係出左signal係point out 暫時個短期頂/底
同埋巴菲特最成功係識用佢投資個間保險公司D錢炒，而佢又唔係用大師D方法

即係順勢而為啦

一秒應該唔係FOR人睇

算啦 實有人葡萄 大師要再講白d先可以令果班人收聲

真男人就應該係一秒圖

有1/2位巴打 。話賺成千萬個d貼倉就信

咩都無買，所以輸

我段星期黎講無一次>30萬

又中

支持大師貼倉MOCK佢地棚牙

啲人成日問點解大師收左巿都中，唔通大師炒外匯又要話俾你聽咩

杜絕班友我諗真係要咁做

唔信就過主啦垃圾，睇得明啲圖冇理由唔中囉
睇唔明就追post google下啦
洗唔洗餵到埋口啊

跟圖玩冇理由唔中

唔中代表睇錯

星期六日有咩好玩
訓練下

我睇錯都中

不如大師貼幾次啦，咁先趕走班攪事友

貼乜野，大家都賺到笑
人地跟圖ALL IN咗就話人地搞事
都唔知邊個葡萄

想問下隨機慢步個數值應該set乜數先好？
我見平時啲報價網set開 18,5
但大師啲圖都個數值好似成日都唔同咁
求賜教

係快隨時指數定慢隨機指數

研究下先

班傻鳩唔識睇圖嬲嬲豬 冇得賺

大師 tg inbox左你 求救小弟一命

大師話聽日開市一定drop

唔好欺騙大師同情心，有圖齊齊睇啦

佢搵錯人

小弟太廢 睇錯圖 而家好無助

係度講啦

星期五晏就以為先熊後牛 點知接近all in 左29200隻熊 而家感到好無助

又中喇喂！全民日日賺

又中喇！！！放假都中！！
大師hoball!!!
fatfat過聖誕

唔識睇圖學人ALL IN

星期五真係幾好玩

問下大師兄有咩心得

星期一翻哂黎啦 上午好走喇

29200好似死左

圖已經講晒

感到失敗既可怕

大師兄

停左牌

係咪一蚊都拎唔返 我唔至在贏咩大錢 而家淨係想拎返啲血汗錢

入咁近咁夠膽

巴打留tg

屌 好戇鳩
入近熊唔想贏大錢

唔識睇圖all in

Brick ，唔怪得d人咁葡萄啦 睇錯signal all in 錯

我係睇哩個post先開始學 我都知自己好on9 以為人地咁易贏個個都all in 又買車買樓

我真係唔知點多謝你

屌 真係咁易中 中風就有你份

我真係好on9 無資格做巴打

隨時有人all in 錯 跳樓.... brick 拯救下唔識睇圖既巴打

唔識睇圖就爬文 google下

我真係知錯

係自己資質太差 睇完以為識少少就學人

收到 大師兄

小注過夜係基本，all in 都係識睇圖又有巨大信心既手足
未學識睇圖之前應該要學識點控制注碼

大師

在

大師衣加可以講下星期5 張圖？，
教小小等我地吸下經

收到

中呀
邊個話收市唔比中

爬文 或者google啦
幫你買埋好唔好啊

大師都未出聲，你使唔使好似隻狗係到爭住叫。

明顯就係狗黎

大師兄你身體保重

唔識睇圖嬲嬲豬啊垃圾

衣你老母啊傻仔

呢位巴打其實係咪唔識睇圖 所以只係叫人google 渣

有冇咁得閒呀

比我講中？？你嬲嬲豬定我呀傻西？？ 我不知幾正常。

無人叫你 ，仲要衝出黎狗叫咁。我叫大師呀，叫你咩傻西
一味只係識講唔識睇圖呀。

我通常用慢步隨機黎確定升勢/跌勢是否形成

大師，我都係新手都係想學野，你有料無人否認ga。我估大家都想學野。我相信你肯講解下，大家受惠唔少。
利伸，我無玩牛熊，無野值得好酸。

假膠

抹黑大戰

支持教學

［member] 我買入反而用rsi唔用stc (如果數值太極端會用埋mtm/roc)做參考, stc 用黎做賣出所以用敏感度較低既數值 , 大師點睇 ［/member]

打錯

呢個圖勝過千言萬語
我都係新手 但唔係想申手 好努力學緊
睇左咁耐～大師真係好勁

rsi 自己backtest 效果差 比較少用 但40-60區域 可以用於參考個trend 仲會唔會再持續
stc 捕捉位幾準 可以配合divergence用
mtm 近期都幾鍾意

如果用aastocks, 可以快步隨機同慢步隨機一齊用，淨係用預設數值個準繩度都幾高

我自己鍾意用威廉指數，有陣威廉去到超買，rsi仲停左係50-60既區域横行

有空間用adx好過 無咩必要一齊用

求教點用 之前有用過dmi+adx, 但真係睇唔明adx點運作，所以先轉用快慢步隨機黎確認轉勢

2條線的交叉
+adx線睇下有冇力

真教學

大師 如果似張圖咁樣。咁點解決好？
一個下而上岩買位。但另一個又唔係。

唔太建議3分鐘圖用21,7 因為21,7 通常用於比較長TF 好似4小時 1日圖 先會比較準確

咁大師如果用aastock app睇當日上落。
咁應該 點set 邊個指標好？ 分鐘圖 set 5 3, 仲有可以set咩？

小時圖 14 3
5 3 都係常用

升 我講左喇

期巴 真係玩期有一手

上星期買左跌
唔識睇
以為係跌

唔識睇又想買 小注試啦。

準備好未

色奴

轉勢嗎？大師@@

準備好

等

未好識睇/未肯定睇得明唔好過夜
我都唔買過夜住了 會好驚

咁訓陣先

隔夜唔識睇 成日捉錯

黎喇

又中!!~!

好波

準到好恐怖

其實睇分鐘圖炒期指， 係咪通常執二三十點走
或者係當佢爆完一個trend就走

唔走等回

我係
好似啱啱咁
不過我係買牛熊

好準

我都買牛熊

等我試下同stc一齊用下先

Me2

得閒做下善事

多謝巴打

大師用 aastock app。如果睇1日(5mins) 用咩指標好？ 5,3 定其他？

aastock少用 用 5 3唔錯

收市前90正皮即出圖

手機仲有咩app好用d睇圖。少開電腦

5，3係for咩indicator?

唔該巴打

又係到磨？

買超近價 / 個本大啲，令嗰一兩格多啲錢
不過我覺得咁玩好易贏粒糖輸間廠

牛熊+/-300點已經係我極限

我簡啲0.04x 玩

咁玩要眼明手快 一見唔對路要即走

90個 可以出圖啦大師

又中！

今日少少地玩下都有10%進賬 大師教睇圖係皇道

仲有11位手足

睇唔到方向 空倉過日子

no thing play

請問師兄有咩
可以睇到即市同埋slow stc圖表

正皮左

用埋其他指標參考既話 果下應該唔會出手

爭7個

又中！下個月遞信

KDJ = STC

話說依家你地個圖主要combine邊幾個indicators話

努力跟大師學習中

大帥又中....

機會真係稍瞬即逝

大師幾時有2/300點ga上落。 比大signal我地

睇左好耐 天巴 其實依個係咩software黎

呢個咪tradingview 網頁黎 好似

點會知

咁貪心 風險大

今日個巿, 有100/120 點都好了.

有得食好食啦

朝早撘緊巴士錯過左大trend 成百幾二百點 一路唔敢追 安全為上
做單邊而家得40

好難揀 一定要揀我會宜家-1 上一個平台止蝕

你地係咪多數都係五分鐘圖

等下先

多謝大師新圖，又中

揼心口 等下次

收市前出圖

巴打玩咩?
我見D 牛熊一格都無跳

細期

收到 又中

中阿大師

勁呀, 上呀...

留名學野

突然爆3格

呢下破, 一野袋左7萬

等下睇有冇反手

今日牛熊都無肉可食

我得一萬, 唔敢買太大...

黐線 賭咁大

STRONG HOLD?

我都係拎上星期贏果少少黎買大, 今日波幅太細, 所以先買大

窮學生少一個0

又miss左

你地個名好似
以為自問自答

屌, 又中!

聽日開市 升定跌

收市睇住插

又上返dh

簡簡單單又一日

指教下#adore
一路睇唔明收市圖

張圖講埋聽朝
我已經入左了

聽日似係又玩nike

似仲會升@@

其實啲圖比你預測將來
點解仲咁多人問番今日...

利申：純跟圖，7個交易日，正緊33.7萬

幾時上樓？

張圖預測，係應該睇13號之後果part???

又中！今日又執十幾萬

本身上左 又買既話唔夠比律師費厘印

聽日14號自己拉

細佬 才疏學淺 真係唔識睇明天
可以指教明天路向嗎

張圖講哂聽日個劇本了

真心一問 個市4點停個段明明仲升緊百幾點⋯點解15分鐘之後等升既得番60幾點？我係新手⋯

勁假市段

恆期定恆指

我知我條問題好白痴 但多謝解答

恆指

啱啱要上堂
錯過左收市前個波幅

唔係你就唔係你

期巴 今晚先入貨?

今日同大師keep住contact, 講尐位真係中晒....
堅係勁~!!
可惜自己手腳慢只跟到2次執左2.5萬

點同大師接contact

呢到啲師兄太勁
窮學生唔多本
繼續學睇圖
Keep到每日一千幾百都好滿足

堅持學習

又賺

過夜不嬲夜期收市前先入

幾時開班

開個tg group 討論技術指標 睇圖技巧

大師有無大每日教學

手足提議下討論咩指標好

請問用開咩網/app 睇圖？

大師咪講左夠200正評貼
有無追post

手足個個都青出於藍

tradingview /

無時間睇執左5萬渣....

多得大師下午張圖，聽晚book 左洲際食buffet

唔跟大師

你地用開咩指標啊

MTM同STOCH都唔係講升市動力暫緩咩

用macd 做例

mtm 係領先指標
用呢個方向諗一諗

各種指標既配合 其中一個concept係從領先同滯後既角度出發去諗點運用

想有多d高質討論

根本就無所謂最好最適合即市既指標係用邊款
如果唔係就唔駛不斷backtesting 去砌唔同組合啦....

即係核心都係睇平均線做人先？
但咁玩法若然有日開市勁插咪即係冇先兆可以睇？

獲益不淺
感謝師兄

師兄買左咩？

嘩你咁玩法好難幫, 咪亂玩

叻仔

點解覺得係跌？

唔好再傷害手足

開市好走啦

都有一個鐘時間走既

去去近熊走

估？

用字問題姐
推斷

佢信念不足

其實夜期同美股個第二日個市的啟示大唔大，定真係單靠每日收市的圖就可以穩定預測走勢

我都想知 我同呢位師兄想法一樣～我知道個勢係個升 但一開始我就覺得會回少少 我都想大家指教下我 屌我都唔緊要

圖表永遠是對的

冇討論空間？

利申：唔識
大師請賜教

睇完macd個圖
我自己理解就係個升勢由急轉緩
Stoch每次升嘅高位會越黎越低
但係唔代表成個trend會由升轉跌
同埋收市之後到聽日9:00-9:30可能已經完成左巴打上面講嘅nike
買過夜應該睇成個trend唔係一個短期嘅升跌？

希望師兄指正

想睇預測trend 應該要睇williams%r

其實唔係想過夜⋯只係太專心 唔記得左已經4:00⋯⋯

試下用多幾個指標

但大師你比張圖都williams@@ , 咁張圖係睇咩指標預測聽日。
同埋mom 衣個指標想問有咩作用？？

大師 我用左macd and stoch and ema

岩岩搵到少少關係
mom 用作搵divergence 配合其他指標

有無想過用唔lag版 macd

100正皮

有咩好介紹

macd同stoch唔係同一個家族黎?
應該比到同樣既信息

大師 。你今日sd張圖得stoch 一個指標，加2條ema。 咁點預測聽朝佢升定跌@@ 。stoch 條線就到 /未到超買，點樣肯定？？

stoch 比較closing price 同 price range over 一個period 形成signal
而macd 用moving average形成signal
配合用係幾高效

聽日低開

無眼睇

姐係點 想學野

手足唔g持我地

大師我都想支持你，但睇圖功力有待改善

係，收唔收信徒

其實大師圖同我地估都可以冇衝突 明天個大勢我同大師一樣 只係唔明個開市價點睇同點先可以拿獵得好點

好正好刺激
好似每日做完功課
聽朝番學對答案嘅感覺

我真心唔諗住過夜的⋯

各位巴打今朝睇牛定熊

v

中

吉仔

琴日部署好哂
一陣只要有一下升100 點就觸發到
直接賺60000$

師兄們又fat fat了

今日嘅nike應該仲未落夠

袋2萬

而家先真正黎料

唉，小注當交學費

我都斬左

MACD 5分鐘應該用咩參數

今日可能乘勢29300 近熊位手足走左未

反唔切

中左

部macbook裝野裝成粒鐘都未裝完 今朝得個睇字

Sptrader?

又中喇！

恆指升90點 隻牛無升過

今朝部署好，一陣呈現v 位，即賺1萬。

搖撚準備

中！又收錢

樓主, 我而家先見到個post, 想請教下你用stoch而唔用rsi既原因係乜?

我之前一直玩都係睇sma, bb同rsi, 而家明點解用ema會好d 不過如果睇恒指應該用幾多日ema做對比好d?

仲想問埋如果用依幾個indicator睇個股又好唔好呢?

兩個都係動能指標
用sto係個人喜好 Daytrade 用5 3 3 / 8 3 3 settings 個人經驗捉divergence都比較好
但rsi 可以更加準確指出超買 超賣區
如果你想 可以試下用sto rsi

唔用ema 可以用hullma/dema 都非常好 但50天線一定要畫

無話唔得

大師兄呢

我想問下 應該睇幾多分鐘圖 3/5??

Thanks巴打
所以如果我用EMA睇到uptrend後, 就係時候要用stoch去搵佢幾時會跌番? 再用BB去分析佢會唔會爆邊?

我用開2/3/5

基本玩法係咁 ema 要有short term 同 long term

有時3 個sto到左 但係5未到 定係我唔識睇

呢50點 食唔到要打patpat啦

5分鐘確認穩陣d 用多 想偷步買入賣出就3分鐘

67706
紅綠燈隻野都唔跟住去

到底即彈

依張唔係圖 唔好買

係咁插

大師有signal未？

出左啦...又中...

你遲左5分鐘lu

今朝入牛，係咪應該捉我去打靶

但係睇埋mtm 似無乜力

提升下技術先入場

大師, 可唔可以比多幾張示範圖研究下?
唔該!

利申: 新手

你研究下每一個技術指標點計算同埋特性再研究形態啦 一步一步黎 睇圖會通透好多

大師兄ho ball

我幾時變左大師兄

首席大師兄

不如你分享下平時用咩指標

之前講過
用rsi ,slow stc, mtm

間唔中用埋roc

我唔會用 rsi 囉

所以你係大師

我都係上番前收市價走算(上到的話)
當我無黎過

利申: 隻牛開市未昇入的

你入左個 post 係緣分啊
未開市追貨

而家都應該都係平價姐
定你買左升一百點果時的貨？

唔痛唔知死

未升入的

大c 兄，請教用william%R 如果睇5mins 圖個參數要較幾多

今日操作錯晒 希望走得切

中啊

中，勁呀

period ? larry williams 好似話過 10/25都得

大師兄?

個個問d野都差唔多
依家post都懶得追

今朝fatfat啦

冇買到 今朝部電腦用唔到
不過岩岩升個到執到

大c點睇午市

熊佢老母！

Really !?

師兄瀨過野重熊?

我唔知我依次係好彩定咩，我用SLOW STC 14,3睇 3分鐘同5分鐘，大師的5,3唔識睇

尋日隻過夜bear冇比人斬 雖然冇得賺埋單輸$500

走咗了，拎返二千但都未補到今朝
等收市大師啟示

signal

收錢

手足玩得開心d 有其他野做

嘩，又中！屈

一直冇出聲！但呢個月跟brick巴搵左差唔多2000個

真心想講聲多謝

今日可能出唔到圖 手足保重

真心計數
20000000/(20個交易日*大期50倍槓杆*每日比你食200點) 100張大期allin allout
定咩牛熊期權孖展

自修時間

騰牛準備

我一星期搵27.67萬已經好開心
出入而家都坐的士食野唔駛睇錢
+2000萬對我黎講真係要好大本先做到
自問未去到果個水平

中!

呢一分鐘都+左$850

平時都當然難
但個市開始旺 成交開始足 大手d出入問題都不大

你地玩咩?都係牛熊?

咁會玩牛熊咁on9既野啦
股票未到爆發既時候 孖展大股都做唔大

期指期指配合做效果最好

賺兩皮 ，收工

我係

期指 係咪要用返期指張圖玩

我睇左大師1st page既簡介, 大致明點用stoch, BB同EMA睇走勢, 但唔明點解各位高手好似秒秒都睇到有signal咁既?

從來唔睇恆指

我自己再畫
Timeframe 愈細Singal 愈多Noise 愈多

明白
咁介唔介意分享下除左KDJ (5,3,3)外, 你EMA同BB個setting係幾多

收到風 大師睇聽日 B _ _ _

邊有錢玩大期

Bear

Beer

Bang

Both

今日賺一萬收工

Boys

多你$3580，玩咁耐最差係今日

不過唔理, 一陣坐的士去hotel icon the market 食 buffet 得今日有位

Thank you for making reservations at The Market in Hotel ICON. We look forward to welcoming you.
To view your booking details, please click:

米芝蓮最高星果幾間全部Book 到下年
痴線
打算少少地拎10萬食幾間做下食家都唔得

Book 外國啦

好累好哂時間

襯而家啲圖同大市吻合，賺盡佢先
目標一個月賺100萬左右
如果連續三日都蝕，就唔玩

100萬？ 你個本好細？定平時好忙唔得閒睇住？

本好細，我3萬本而家玩左7日差賺唔多30萬算係咁 有廿幾萬已經過番銀行止賺

可唔可以搵你交流下

你重睇上個Post就知

大師兄又出手

屌 買車啦 仲搭的士

有啦 唔想再買架

有無人可以貼個倉黎睇下

請問STC slown同fast 有咩大分別

就咁睇fast 就detail 啲，高低位顯示得詳盡啲

利申: 新手 ，有錯就屌大力啲

個個都睇樓...我信個方法應該唔錯既, 不過講到每日贏幾十萬我又真係想睇下倉既圖

Day trade 睇ema 加埋slow stoch 5,3 夠唔夠？

新手上路

大師兄冇得輸

今日交學費
今日一點左右見到 RSI 同Stoch係高位 就買左熊
係兩點個陣兩個指標都到低位就食糊
跟住諗住反手牛
結果就奶曬嘢

其實係咪見K 線再向下插D 就要止賺/止蝕離場

佢犯咗低級錯誤

我睇到了

我都係呢度奶野
大師可唔可以指點一二

我想知佢咩位出錯 因為我都會好似ching 咁錯
有冇人解答下

明白

講咁耐都無人貼倉證明

好驚咁花時間追post研究到頭來發現原來一直只係睇緊班ff自己日日賺幾萬既痴線佬講野

真係好灰心 由上個POST追到依家都完全睇唔明大師D圖
Google晒睇晒片知道D指標點用都唔知點用大師D圖去預測

人地老奉比你睇架咩 不過大師200 評貼倉

我剩係買到1/2張細期 冇本買大
上一個post有人post左張二十幾萬倉圖
再舊冇見過了 留名等睇

真係知點用點會唔知點睇圖預測

我係唔知點樣係大師一張圖睇到咁多野
自己就咁睇就明應該點睇

睇埋macd都見到

fast signal 多d slow 少d 所以我用鍾意用slow

考慮下加多1-2個指標 我覺得一個trading strategy要有唔同指標量度分別4個方面 trend, volume , volatility 同 momentum

日日睇樓 點夠佢地玩

對你而言 trendline 同 momentum 指標 好似有同無都得

大師你都得 你都唔志在啦

咁樣好容易miss 左一個大trend

無信心過夜 唔好逼自己
用指標即市操作 你地需要學習

開飯先 陣間再答

終於有學術討論，唔係中中中
咁先甘心比正評

手足搵到錢 係要搵個地方分享下

大師好好人

費事俾人話我日日講中中中
其實呢排真係有路捉
自己意會
真野唔攞出黎講

多謝大師
之前都KEEP到每日賺幾百,學生哥本少玩下牛熊
今日見到好似有signal以為會升入左隻牛,點知升1格之後倒跌 依家仲hold住過緊夜
D指標好敏感唔知幾時先係大少少既上落

見到有人話7日賺10倍 真係

試下自己backtest papertrade 用熟先用錢玩
stop loss 有必要運用
比你知道大trend會出現 大師兄咪唔洗搵食

點解要止蝕？我只會係下一個位止賺，再反手入熊

知道大師
我依家通常用KDJ(5,3,3), EMA5同EMA10, MTM同埋BB睇1分鐘圖
可以點改進?

自己玩Back test

[/quote]
點解要止蝕？我只會係下一個位止賺，再反手入熊[/quote]

點解要止蝕？我只會係下一個位止賺，再反手入熊[/quote]

[/quote]
係，每個人操作手法都唔同
我呢個位止賺之後再入熊再止賺

大師兄玩法 大家都明

用 2/3分鐘圖

[/quote]
係，每個人操作手法都唔同
我呢個位止賺之後再入熊再止賺[/quote]
依個位走都要輸

係，每個人操作手法都唔同
我呢個位止賺之後再入熊再止賺[/quote]
依個位走都要輸[/quote]
有冇咩backtest網好介紹?

依個位走都要輸[/quote]
有冇咩backtest網好介紹?[/quote]
大師兄你咪玩我啦

有冇咩backtest網好介紹?[/quote]
大師兄你咪玩我啦[/quote]
R下姐，backtest好鬼難

大師兄你咪玩我啦[/quote]
R下姐，backtest好鬼難[/quote]
用tradingview / ninjatrader / metatrader

識睇圖既手足今次fat fat 了

仲有隻牛過緊夜,係開市價個位入,聽日應該點

手足幫下佢

其實依幾日磨全部都係磨緊QQ個業績，我諗應該星期四、五會有大方向

需要改細bb既參數？

用default 就得 但要加埋佢d家族指標

me too

放晒正股 all in 恆指先， 一年10 倍回報

掃大期

原來只用bollinger bands家族去玩 效果都唔錯

大師 求教學

劉名

比d時間我寫好個script先

追左兩個po 依家開始信大師
打算追多兩個月po試下玩

如果今朝港股早段跌120點以上, 我即賺$75220
就睇下張圖準唔準

玩幾多張?

好西利啊

中啊!

幾多走好 熊仔過夜

琴晚跟左 -1 雙頂+見光死 多謝 2位大師

張圖真係計到哂剛剛好早段跌120點以上即回, 最後跌左128點
玩左1分鐘埋單: +$78230
食早餐先

糊已食

真係係0.786位停咗
睇定啲先

開市用牛熊玩真係蝕章
50點變2格

搵人餵你食都得

隻熊仔執得兩成 窮學生食早餐

跌穿 0.786

就黎跌200點

今日咩事

沽左10幾張大期？跌120點賺7皮

搖撚準備中

仆街無等佢十點收咩位

阻力位係邊

熊

反佢老母!

好易中！好易買餐餸！

走得快左d

反？

股災了

師兄咩意思？

幾多熊過夜我29750

手足搵到錢

成朝掛住test, miss 左大師個signal....

先知

多謝樓主 琴日跟左過夜

係咪就form 下個色奴

新手學野
多謝各位
中左一個小浪

睇錯邊牛咗

又爆料

岩岩牛應該都有個小浪仔

幾時牛左先

好似未夠力住 平手走返先

唔係未到底下話

就B得

迴光再B過

29025

28993 止蝕了

牛得 ?

會唔會遲左少少

出左signal

走得冇事啦

隻牛仔早走左

大師話得岩 我信念唔夠堅定

肯等多陣就平手走了

熊佢老母？

咁就食70點 收工

益下小弟

大師 你仲記得我

今朝幾正 絕不拖泥帶水

睇大師啲黃金比例，下站就0.618

咪玩啦大師
小弟依排搵緊工

熊得?

遲左

2次都慢手
大師可唔可以提點下

我feel到好似學到野lah
ema睇main trend
stc睇價位
macd睇力度

大師佢尋晚已經提左 睇時間啦

想請教macd 參數set 幾多

收皮啦你

我準備再牛多次

做咩咁惡wor

大師指正下小弟lor

洗唔洗幫你買埋

唔得閒理你

留名學習

brick 巴玩開幾倍杠桿

師兄冷靜啲，5分鐘條BB收窄緊，入咗都係等磨

大師咪理班友喇 你已經講左好多架喇

話sai都追sai d post lah
咁狠心

繼續加熊

笑左..

我又唔係寸寸貢。做咩咁鬧人wor

大師兄 踢佢出睇圖派啦

Stc睇價位？

我都想學下stc可以點睇價位

同求

睇下夠唔夠深同有冇水位

大師10:09 撈左牛 幾乎係底

咁多個post 都冇見人貼過圖係真係有人落盤...

咁宜家夠唔夠深

盲？ 之前咪有人貼過

深喉

Stoch (5,3,3)轉(3,3,3)會唔會有利操作

黑過黑人

再深啲

手足贏多啲

期指幫你日日日賺

10:15 入
10:42 食
signal咁清晰

依個點睇出嚟
MACD?

你買期指?

反手牛！

跟

我早你少少食
依下真係好明顯

教下我點明顯法

巴打你是咪有另外畫幾張圖? 就咁睇依張點解可以估到?

見唔到有綠色同紅色箭咀？
下下都估死得人多

你條仆街 害死手足

成朝冇跟, 賺少百幾點

頭先都有師兄提左大家.....

仲未見底.....

埋尾一分鐘再禁低 好危險 唔賭

屌大力d!
無啦啦鳩up

大師都睇緊位入反手牛，預期今日跌幅會收窄?

授人以魚 不如授人以漁

提得好 睇多眼
見到死亡交叉 就冇入到

大師兄陷害手足

Lunch之前入咗重牛
你地跟唔到冇計

On9
Big dropping

好緊張，1個鐘後到底誰對誰錯

入咗牛

飯鐘有無人討論識睇圖前貢獻左幾多俾動物

我都未識wo

謙虛

要笑嘅可以笑 反正開市後我會賺到錢

下午你就知啦

一路貢獻一路學

留名

你個名

4日一個post 好快

新手 留名

28900會唔會破

會

似繼續插

28820

最後逃生門

又中 反手入牛可以？

未有色奴

又中喇！
食晏可以轉凍飲

起身買熊 再扑暈自己就好

今日好唔順，俾佢打咗幾巴

繼續熊啦唔洗諗

買牛嘅巴打睇路啦⋯

汁20點

重近牛

好冇而家熊?

Too late

有錢買期指就執左

大師 隻熊今朝早放左

有無手足13:25買左牛？

如果有就食盡哂所有浪...

有人又想害死手足

又食得了

今日已經輸返晒早兩日賺返嚟個啲

唔好灰心 堅持學習

俾d 心機，一定可以好似我地咁，不斷中

睇你老母亞古路

大師姐

又中!

真係要睇多啲學多啲先得

信念唔夠, 無反手

又升到啪啪聲

慢慢睇下睇下又明多啲

你走啦

睇咁耐 我淨係睇到人地賺

大師兄 個箭咀點做到

依家先入

再中...大師太勁....

自動變出黎

做咩針對我巴打

大師佢有自己set嘅indicator
自動gen個signal出黎

嘩.....咁D樓比你地買哂啦.....

冇可能每一下都中
只可以提高命中率
控制注碼

有冇得係tradingview follow你

show blocked user - 美祿巨龍

終極大師父

係咪叫positive divergence

有前途

我

一早話重牛 你地慢慢笑我

無解

想問下各位巴打
如果小時圖個stock 應該用 21,7
即市炒就5 3 3?

Divergence通常係咪一個long term的signal

通常一見到divergence 就反手/走人 都會輸得好慘

有好多組合 8 3 3/ 14 7 7 自己慢慢試順佢

Trading view 同 meta stock 功能上係咪一樣？

即係配合埋其他指標,確定個底出咗先反手?

STC 宣家呢3浪算背馳 ??

我覺得無論幾時都好
都可以參考多幾個指標

你真係叻

無人答

係咪黎料

出哂signal 反手熊未

咁快咩

買定B _ _ _過夜未

有無手足g持我地

唉坐吓算,再玩手續費都輸比佢

有d牛仔係手.....過唔過得夜啊大師

各位大師可否指點下迷津
外匯可否用呢個方法, 我做錯左D咩

又想試底位

你用咁多個sto 做咩

無信心唔好過夜 琴日講過

知道

bollinger banda 用於炒 forex 好勁

下個post 有機會教下點用bollinger bands

因為唔知分別係咩, 用作觀察 睇下邊款岩用D

可唔可以教下小弟應該點做
果下一升冇回頭, 唔明點解

BB持續收窄既情況下係咪可以用佢條中線黎判斷佢會準備向邊一邊爆

follow你條strat好過啦

無咩指向性 你要睇佢係邊種market (longer term) : up/down/ranging

Thank you

個trend夠強 可以唔回頭都得

大師兄幾時又睇樓

係太平洋某個島啦，仲買樓

勁到上西天
有冇咩可加強呢方面, 可以觀測到

跟左大師過夜 希望再中

加 moving averages 用下macd 改下d settings

今日無出圖 跟咩

150正皮

頭先低位入左少少牛試,點知掛住做野唔記得走收左市

多謝賜教

大師今日會唔會出圖？

全日低位收市?

重牛過夜 唔洗講

死守黃金比例
重貨區牛過咗夜

今日輸得好甘 大師點睇聽日 畀小小提示

高手

睇心情

今晚用心研究下大師兄呢張圖先!

咪出啦大師 寵壞哂班友

畫到出晒腸

聽日跌多300點

聽日先買

我一路學一路試吓咋
唔知啱唔啱 求大師指點

幅圖咁撚明顯既

明顯係升喎！

咪玩啦 你老手過我

所有指標都向下喎

有無巴打tradingview都係突然睇唔到恆指分鐘圖，剩係比你睇日圖
利申: 免費睇

唔跟 睇埋今晚點

比錢開個pro

300 點算唔算股災

琴日隻29580牛過夜今日跌左廿格

我隻牛會唔會打靶

大師會祝福你

好奇一問同investing有咩分別

想死

又要驚又要過夜 如果炒消息咁易 人人都係股神啦

大師今日又係咁狂中, 真係痴撚線.

求加

其實睇你點睇 咁易睇到就冇窮人啦

黏線 準到呢 今日返住工睇都賺左唔少
多謝大師救小弟一命

跪求師兄add入group

留tg 睇下大師心情

200正評都無
睇黎大師佢又唔洗公開

大師兄你唔好亂講野

真心想學嘢

@wmcl1996
新手學炒股同牛熊
希望跟大師同各位師兄學嘢行少啲冤枉路
唔該曬！

睇下大師幾時想做善事

請賜教

期巴 等你signal

一齊研究下

一齊變留tg post

果陣自以為有signal,升左兩格之後倒跌,就一直坐係到被逼過夜 我都知我無止蝕我抵死

其實大師係靠自已一路實際操作一路學定係讀熟每樣指標先落場
想搵本書認真研究下 中英都無問題

又變左TG post
成堆人即刻狗衝留TG..係咪真係學野架

save me

佢地入飽佢，叫佢地唔好後悔
最多唔出圖唔講走勢

學一個指標之後 就google 相關strategy 睇曬為止 之後就Papertrade work 就實戰

大師兄 最欣賞係你

平日聲都唔聲下
一有group 就衝哂出黎

真心學 追哂所有post
加左之前個天巴個股票討論大group學唔到野
有得交流下咩strategy好用/用咩參數都好

大師話12點前

啱呀，食客三千，肉食者鄙

我會想大師出教學多過出圖
學識左漁就自然會有魚

大師兄成功之道

一眾兄弟有冇人知大師其實係邊個？

成班都係等乜乜大師講升/跌
學條撚咩，玩鳩死你地都得

一話留tg就好多新面孔

我加左

唔教下學費點得

最好疴煙疴拔甩

入左。請大師加我

上緊Tradingview查緊啲圖，伸手檔死撚硬

大師 就黎下個post 喇
等緊大師講幾句bb

琴日w 好唔好食呀大師兄？

好彩有入黎

天巴你trading view個 script 邊度學起
google 同 youtube d tutorial好似流流地
定係睇人d script 再自己改?

大師兄你今日張圖

pine script 睇多人地idea做起點

1001